[I/A] Fate Grand Order JP [680]

-靈基素材、絆效率表-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

有多張寶石

有攻略未

睇片打術好似都係寶1唔駛換人

活動關100%特攻喎

我老婆張靚圖呢

who?

對空射TG

雙狐都拉唔起？

水著槍傻會係咩職呢

想揾到人掛C狐都幾難

av

聽聞黑狗係有陰陽眼

ZMC唔係掛狐咩

睇懶貓抽真係笑撚死

真係好撚淫

想屌到佢大肚

隻海豚

ruler

caster 呆毛7職制霸

活動一開始已經講左ruler

想問下 我打到3千萬之佢話max 意思係咪再打都唔會累積 要等佢再開上限

唔巧咁

係

咁caster呆毛就留番俾舊劍版梅林

泳沖

我好期待loli melt

刑部技D技咁怪既

ruler咁應該唔係5星了 我估沖田5星

公主戀人

姐係變外星人？

alter ego階 咁melt會係殺階

快d到pool2啦 我好想抽抽

屌寫錯係foreigner

幫fd抽60抽,歪左1隻白貞,4隻武藏

自己40符,420石先1隻武藏 1隻白貞

抽住呢個先

靠一個推進器就話人foreigner
泳尼祿仲多外星兵器

由於陳宮嘅關係，換隻狐出黎先

不了 1石不抽pool1

出RULER同外國人咁咪要填番原本7職

原稿空白

呢個位對面仲有語音，打果陣可以留心聽下

打劫

未有術姐麻，不過好似內定左係女梅撚

小刑水著真係

唔講第1年已經有ruler
上年出完MC仲諗得基礎7職

好淫爵

個旁白把聲我覺得好hea， 七番勝負果次有feel啲

梅狗撚完獅子王已經笑左仆街
把聲自然係咁

我就唔信呆毛出到MC

MC都出到隻象啦，有咩冇可能

吉娜可講得通 呆毛可以點

留名

2019 冇人用CBA?

咁少人CBA 掛EVENT 禮

我怕比班冇性嘅拎去爆

J巴重出江湖

呢家唔係係MC到做緊守護者？

我

歪劍階武藏？

對抗extella巨神拉既mc

umu唔會妒忌？

人地尼祿寶五以上

唔會 因為umu有三隻100 2隻寶7 1隻寶1x

水着

下年到提拉B未

送好冇，唔想好似上次布姐咁

唔是講笑 點解我覺得4周年之後好似易歪左好多 抽極都唔係pickup果隻

有冇位

好似比你DEL 左

信念問題

今日歪左兩隻

任何人有寶5 100尼祿都可以加我好友.jpg

浩南哥比定D信念抽melt

武藏回np回成點

果然係藍卡寶

我得返80石都唔知點算

有 987，581，356

歪左5隻 岩岩先寶1到武藏 唔抽了

比清姬捉到要返去畫本

禁個制就有啦

要開始收數課金了

梅撚擺明黎搞事嘅，合理啦

ADDED

訂都比左你了

有無位add

下個禮拜到我100melt

4星容易很多吧 清
雖然我呢邊果2隻4星都未寶4到

唔係咁話呀
我泳裝3隻5星先中得3隻4星
唉，點解melt唔係5星

其實大龍係咪3T唔到

矛錢找數

唔得

2技即用到啲np咪好囉

PUBG期間果個匿名戰士係咪又係flag黎

串撚到 台主ac 5星機率同4星係掉轉

晴天已經證明左4星係難抽過5星

咁你呢

冇得杯啊榮住, 唯有等下

唔係5星我唔洗破產

失敗牙榮4星bo5 5星bo1 證明左啦

公廁

今次嘅泳裝角，有最少一個唔係水著劍豪
by蒼喬嘅證供

現在進行式嘅黑歷史
終於有人理解到卡米拉嘅感受

樁說弓張月
只限葛飾北齋(Saber)裝備時，自身的寶具威力30%提升 ＋ 自身被擊倒時自身除外我方全
體的寶具威力提升15%(3回合)

『樁說弓張月』

Chinsetsuyumihariduki。
以『南總里見八犬傳』而廣為人知的曲亭馬琴所著的小說。
由葛飾北齋負責插畫，在當時的江戶讀者間博得極大的人氣。

由於北齋之女"阿榮(應為)"的手藝精巧，據說她讓木偶穿上服飾所製成的"芥子人偶(或名
豆人偶)"也相當熱賣。
年幼時的阿榮熱衷於閱讀小說，極為喜愛樁說弓張月中的英雄原為朝，又或者是北齋門生
‧葛飾北嵩所繪製插畫之圖畫書『金花夕映』中的龍宮仙女，或許曾因此將其作芥子人偶
的原型也說不定。

失敗記得要放絆禮 我位百等陳宮已經忍唔住想炸啦

我小刑寶五大龍娘寶三先抽到女主

迷之AlterEgo Lambda

要開一粒夢火
伯爵絆十

如果寶3嘅係小刑唔係大龍娘就好

Lm

照呢個勢係咪槍傻同冲5*
莉莉絲4*

武藏靈3個寶具型咁多

唔係兩隻4星 一隻5星？

傳統好似有3個pool
唔知冲會唔會5*
最冇興趣傻槍傻5*

跟上年 梅林pool2

屌你老母我一定唔會放張絆禮俾你地班癡線佬做ammo pack

7月14

netflix 呢個節目幾好睇

點解牙

抽到脫肛 仲有pool 2 .gun ar

共勉之

夾埋送嗰d 12p 先bo3 無性架

有無歪先

小刑又屈我同佢約會

成個月無課都齊圖鑑

得一車車刑同卡米拉

金色b 卡反開係貝叔呀

12pack 希望梅林唔洗掉咁多石

四腳獸

10符 1孔明（寶4） ＋30石

完左呢個活動

我無辜架

覺唔覺武藏招寶具好似faiz咁lock人出技

求10技劍尼娽carry
求加:
326,960,225

絆5小刑會表白明明情人節送個朱古力都驚驚青青咁

搵寶十五大佬

你貓貓吾呷醋？

551,363,488

有無兩位好人，加加我呢個新手

好人一生平安

好似見到貓貓已經揸住把刀

係全屋狐都

咁都叫新手 added

我都咁話，即刻收返埋csor

呢度啲人真係好離地一係歐到仆街 一係有錢到仆街

你射我老婆出去
我射你老婆出去

成件事好公平wo

我唔用陳宮住 點公平

Tamamo 助跑緊 貓貓整緊蛋包飯 我無辜架

聽講你係課長，可以加下小弟嗎？

夏天開冷氣就入我房霸我張床

VIP級真係好賤 434 都做得出

就係唔比你地3T

我驚佢地襯我訓左之後熄冷氣係間房入面放炎天同爆炸蛋包飯

FINISH TIME

哪有錢

大家唔洗擔心架 姑娘餵完zmc食藥 咩貓貓 狐狐都唔見晒

任抽任升架wo

升完可以唔用住嫁麻
同時升緊3位絆15

你收皮 醫生話我唔洗食藥好耐啦

想餵杯比小刑 但餵杯應該係睇條jer行先定睇實用性

個個院友都係咁講
前日先見你攬住個馬桶係到狂嗌mofumofu

咁你玩呢隻game係jer行先定實用行先

btw加左
細細個就聽鬼畜語錄

睇黎你d幻覺又嚴重左 叫醫生加重d藥俾你先

終於可以打機

你岩

沖田不哭了

太感動 抽埋就可以正式棄驚

Bu已經走左，希望你可以留低

出又棄唔出又棄

咁都仲會hea打下event嘅, 但係唔再俾錢隻垃圾藍邊game
btw nobu

不如做個香港警察特輯

狂打咩職NP回收最少?

印象中狂/殺

成班唔洗訓

殺回唔夠NP 要轉用返尼祿隊

真·撚狗

:香港警察好野 支持警察嚴正執法
:好 講得好
:講笑炸

但奈佢唔撚何呢, 連OT津貼呢2個月佢3糧一個月呀

仲要班狗成日貼住個正義標籤係自己到，但其實當初做呢行咪又係為錢，直接講出黎話係為錢出賣良知都冇咁嬲

其實面試好多時都直接講價錢吸引
好直接但多數接受

事實係大部份人都知佢地乜料，但轉個頭又扮晒有大志嘅正義撚果下吹脹
仲要有人幫佢地

diulama 淘寶俾完錢收唔到課

咁夜先課

淘乜春呀 課義士啦

武藏招寶具正面大頭愈睇愈有陣膠味

點解武藏技3要扣血

一鍵背水

無敵貫通+加攻+減敵人防+根性

全部3回合

跌裝

諗住又做deadline fighter
而家打都未打

我跌加攻裝

梅林

珍

我都係

已經轉返靈2

JK狐個禮裝邊度拎架，唔見有

開梅林pool嘅時候應該仲有145石，希望唔洗課

想課金抽武藏

點解走左

課

對葉狗太失望

大量子彈準備

我想啫，抽唔到咪又係要課 唔抽pool2 都要抽梅撚

相信牙BU會返黎救沖太

梅撚真係要一人一手，如果唔係會比班巨頭笑

抽完再棄過

cba已經無，連梅撚都無真係無人權

mission派，宜家扣起左

JUST DO IT！

跌左張06

10pack 1隻仇BU
然後就跟左神父去全職GBF

就咁揸住個刀刃都無事

出去隻DUP

太子警署等

如果武藏 02同04 掉返轉就好

希望條正下個口

就咁睇 即使有2種寶具演出 但2種都好hea

用02算
講下英文幾搞笑

MY NAME IS MUSASHI MIYAMOTO

個cutin真係笑左

個特寫好膠

珍 做唔到阿基里斯 幼文西 同福佬個種

唔可以得我一個睇到

加多張

唔夠華麗

希望安生放兩星期假
可以再改進

刷住邊關好

姬路城VIP
missiin度每個賭場都要打10場，唔包FEVER
緊係揀個最高效率打住先

會咁快改咩

3千萬分頂住左 又係呢招擋人

得姬路城開咗vip, 其他又未開，又打滿咗3千萬

不過有大波波睇無數啦

抽爆

咩鴨屎驚都冇玩住了 自宅警備員玩war3到9月6日

係說謊的味道

揸水上電單車先突顯到武藏傻下傻下既性格

這很清姬

小刑得寶一

攞嚟丁已經足夠

弓職個位係咩玩法

大波波

官方set限制器令我地唔洗肝
Fuck心game

2日開1次主線
有活動都做到養生既感覺葉

罪大機up唔到相咩，load唔到相簿

北斎

躝！

早膠

等唔到26號

hi 早腸

load到喎

有無1年無LOGIN過

Waifu

俾我食杯呀葉狗

我朋友說他好了

正到

可唔可以快啲到星期日

早腸今次有無巴拿馬平石

齊齊移民

星期日轉POOL?

星期日開梅撚

望住交換齊七職像

已經有幾耐係有活動係齊晒七職

320人仔一pack

抽完bam

我想要石多啲 像大撚把

靈基多到想賣

我要技能強化料

係咪要過acc俾人，唔夠膽課呢啲

搵igamebuy又可以payme
今朝課完343 計返差唔多

咪再貼melt
仲要等多一星期

TM把扇有事後通販

重裝過，又授左權，都係冇

1萬yen 343??

你果部都係1仔黎？

咁慘

我係唔會收手架
直到出之前 見到有靚圖都會貼出黎

xzp
以前得

我對依種外套0抗性

屌你，xr玩fgo仲lag過以前部sony

但求打個和

5000牙
而家先見到1pack 咁冇lu

諗緊九月可能買

唔係話A12都lag ?

Xs不嬲都無lag
不過開咩驚都熱到煲水咁

唔撚係啊

apple 黎緊好似真係出3 鏡頭， 柒到唔想買

隻驚做得差，用乜機玩都lag

m額都

三鏡頭

點會無
定你去左排

繼續用多年8plus

係咪BETA版啲BUG呀

屌佢再重裝過先

等新ipad算

窮撚用緊xz2幾順

等9月update unity

冇用

X1

無叫朋友去姐

課過幾次，不過玩咁耐大部分都係自己課正金，fgo好似捉得唔嚴
上次課5pack先$1500,不過等佢充左2星期平時1-2日就入好
宜家都係課番正金
試過幾次淘課雖然冇咩事不過都係驚驚地

又x1又寶5,點跟
不過今次更新真係load快咗，要讚下

用緊xp 10,幾順

反叶已玉石俱焚

場景無咁複雜掛

X1玩好多驚側邊都有條黑邊

這一種是仇視 是對立的心態 對非go完全沒有好處

其實有無地方買實體卡平

張飛儲埋遲d先打定日日清哂佢

呀介先係rich，正價買
我果部員工價平左千5

我平時都係落188宜家要700
以前係外國讀書經外國網買成800幾900
貴到仆街
不過今日申請左張JCB,30分鐘攞得,好快手就課左3pack雖然係貴少少，但勝在方便
我驚到申請個陣特登同佢講要少d信用額，好驚唔覺意課太多

儲啦
宜家未有06裝唔控用

用鳩晒

佢會自動幫你加

me2

打fever關好似必出錢怪

信仰克服一切

如果都要700咗右都係過信和買算，一有張卡係手真係課爆 fgo真係會抽爆卡

抽硬

等睇封神榜

小刑得bo1
雙劍士bo3意料之外

希望水槍呆招寶具有水騎呆既質素

想問2池大約幾時開

屌我都係啱啱先知唯有控制下啦

想要小刑

通常就開活動後一星期開嘅
但下星期三無主線更新，可能要星期四

等單pick

10QP想贏2500萬

揾候賽因

佢會借夠廿蚊

5gb data down 得好慢

你data/wifi幾快都無用，FGO個SER限晒速

任何人只要有2500萬QP 都可以參加水著劍豪大賽

300萬呀

佢300萬係美金 所以直接換做港紙計睇落難D

真係垃圾

3億

我伏袋中你老婆

屌你老母

pool3 通常係1個禮拜後定2個禮拜後出? 太耐冇玩唔記得

又點解牙,最多拎黎做彈藥包姐

笑4

通常一

未散功就講粗口

屌咁我唔down data 住

又課

有無link

想4出聲

夜晚臨瞓先禁制down

我非洲人差唔多3pack左右先bo1 泳武
身上得番100石左右唔覺得會抽到泳沖, 預咗要課

無課一身輕，課比d後生仔好過啦

x 都一樣

呢句真
有次發夢遇到個中學生塞咗幾十張車飛畀我

留返pool2先課

我同你無冤無仇做乜劈我

3pack抵斬

唔好咁啦我上年summer 12pack左右先bo1 bb之後唔敢再課

仲駁咀 信唔信逼你俾綺禮錫春袋

冇哂石抽尺傻了

感覺上pool 1 好似幾易出黑杯，抽到第二張

其實官方有冇交代二池係出餐肉班男角，定係尺傻班女
唔想咁快出尺傻
銀包要休息下

要明天先有新關？

星期日男角pool
下個禮拜出埋剩低啲女角

男角池唔係公佈左咩？
3個星期日？

我仲爆左粒金果打錢 on99

好趕

上年咪又係咁
要追舊角嗰啲慘啲姐

好想抽嘢 但梅林盃要周日先有

抽住有情先

準備左130幾抽 all in 梅撚

課長

我冇野講

打埋監獄塔，小刑4升5，大龍娘繼續1，武藏0
今個月收到果四千先再課

小刑寶10

998,988,518
小妹想巨頭加加我俾我抱下大腿

有10個位，有冇大腿加

pad部9ho機撞正FGO之餘，仲要6石加到7石

抽fgo算

棄坑型鬼父added

兩邊都唔抽

抽公主連結

pad成日復刻
fgo要下年

月尾佐倉+書記

TATA added

PoPo真係撞嘢

靈界都connect埋

有高達合作未

無

擺低，生蟲算

fgo啲囡囡正咁撚多

dmc幾號

泳武做唔做到連發?

有dm仲想點

咪開緊囉
duel master collabo

得 不過要雙狐 1嫁 1豆

4sup
用陳宮射+換人禮
去到咁盡?

屌你老母 金圈出殺階大龍娘

好似好煩, 我youtube搵下片先

寶1？

bo5

唔怪得嫁王要強化,原來要配泳武

成個都係個局

用蘭陵王好似都得

泳武點都捉住一個劍職同c狐做佢sup

13個十連？

跟唔到

兩劈咁少

3石 or 1符就夠啦

而家又唔太想追餐肉
有左綠拐同寶2伯爵之後

唔換人唔陳宮 2sup泳武連唔連到

你又有啲道理

咁咪唔好追

無cba係咪都要抽梅撚

C狐 豆爸打術連到

任何人問我 我都會答要追齊4sup
啲人話唔想抽乜乜我就一定叫佢唔好抽

差cba同狐

hoball

都唔知幾時先有cba抽

藍拐得豆爸同術閃

話時話午餐肉個新寶具演出仲衰過舊

新花海就咁粉紅色平面見唔到花

術閃都計
ufo 莫札特嗰堆咩嚟

冇海媽
少研究其他

風

最快可能係新年

想抽白嫁

1700萬先出完，強化完就想追

我想抽㗎，唔中啫

呢到無禮裝會唔會del fd
Pool2先課

我地呢度有好大包容力的
你兩日都唔放禮就等俾人del

想快啲新年幫隻紅閻魔追寶

今日我都未放禮，要被清算了

放住錢禮絆禮先囉

掛緊了

從來都未試過夠5000膠

準備換新嗰張

得一張農具的表示

無錢 淨係可以抽一個pool

友抽活動禮好似抽五星咁

千祈唔好放晒加成角又無寶翁仲要單體寶

次次活房都唔掛裝都未比人del啦

個瘋女人準備嚟賭錢

係咪掛左cba，孔明，金閃果d

又準備輸到仆街

露維亞： 想贏大錢 唔駛做女僕？

露維亞：歡迎返黎打工

我都好耐冇抽過活動禮

從來未見過凜有錢由sn去到魔伊 佢都未試過好有錢

原本預波叔會資助課金 點知又唔關我事 星期日維園見

fsn就好似神父問題

魔伊擺明自己問題

唔搞事叶狗都唔出沖太啦

輸清光.....然後家計事

村正同理

日頭做女僕，夜晚出去

村正等hf第三集

槍櫻好似hf上畫果時出

自己無孤，沖武 沖都沖唔起

今次泳裝 fgo屌打gbf

點解咁講

因為終於出泳沖？

又唔強 又唔正 好J既得一隻
gbf已經輸曬

gbf合作唔多吸引……

好似係漫節見過人咁做

我仲以為你會話抽到井都中唔到一隻

好幻

送左好多石 但真係抽唔落
太無癮了
今次輸曬民意

抽埋pool2先諗抽唔抽梅撚

所長

日記更新

各賭場由返該偷豪嘅寫手寫
即係mlet果格係蘑菇操刀
『FGO』夏イベント、開催です！
夏イベ、またみんなで楽しく書かせていただきました。
今回は分かりやすく、ライターさん各自、
受け持ちサーヴァントのカジノをまるっと担当した次第。

又燈

小刑
尼托 櫻井
melt 蘑菇
泳貞 東出
女神呆 蘑菇

小刑係咪櫻井？

影低佢

看垃圾的眼神

晚晚都搓緊

呢家唔知打咩好

佢正在個賭場景都係跟番原設定咁公費旅行

偷豪

上年saba fes都係啦

瘋狂錯字
劍豪
melt

牙榮

你老婆又做咩

原來蘑菇淨係寫左一個
到底係似有珠嘅企鵝衫melt定係同青子一樣兔女郎嘅女神呆呢

我覺得佢係9up, 最後全都要

無野啦，係melt

だって夏だし。麗しのエトワールだし。まさかあんな姿でやってくるとか想像もできないじゃない？ こんなん書きたくなるに決まってますやん……

俾我掛落個sup list先好嗎

我都想可以 陳宮話想要新彈藥包

掛住外國人果隻先

奶義妹個屎眼

我就掛500年
夠薑你就揀

香港人最鍾意就係攬炒

屌你

新年係機會

封寶又唔係冇得解

都炸完啦 封黎有咩用

幫佢上根性炸多次

佢隻寶1榮仲未換500年
要炸既快手炸

=.=

デデドン!(絶望)

why

c都算幾俾面

又話可以連發

留石白槍同莉莉絲！

抽左未

綁太多野
而且有陳宮之後人人可以連發

娜鳩屋個武藏錶賣4750

人哋賣服務

點解依兩個夏日都鐘意係美洲搞

良心價 良心價

連發係麻煩d
但總有方法連發到

但個火力真係不得鳥
原因出自係招三技 攻up減防放係同一招技
第一二層用左三技 第三層就火力下降
葉狗新玩法

ところでガウェインの『不夜のカリスマ』ですけど。
あれは獅子王のギフトを、あの聖地で起きた事を、霊基に刻みつけた結果……とお考えください。
彼は、罪を捨てなかったのです。

綠卡

好正成架車炒落去

我覺得大龍娘個寶具應該可以咁玩
用E個姿勢坐係架車到直接車過去

泳武對住既係 陳宮同幻文西

當年細過睇依幕沒咩反應
頂多係覺得條友係度裝逼
長大左再睇返依幕真係會笑出黎

係平成最強既op

唔通老崔都

心累

縮圖噴水射海星

小刑仲有其他jojo梗

jojo

My Name Is Meltryllis

打咗成日終於完

今次最勁好似係送果隻阿榮

點解好似仲大左

揸大左

卡面同寶具演出完爆隻5星

俾我揸大咗

又話水著一定勁

期待pool2

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

根本正常人都會跟住依種原則做

我婆世界第一

咁佢係寫俾正常和理非睇嘅

陳宮：你老婆絆10咗好好射

今次活動好似咁養身既

打晒啲任

你老婆呢家100lv仲好射

邊個話一定勁
黑傻個已經證明左水著5星可以好普通 都算
仲專登利用週年強化黑傻俾warning玩家
水著要垃圾既話 可以有幾垃圾

而今次葉王創造左水著冇蔵

邊個射TAMAMO出去我就

我唔用2星

Musashi最多咪差牙貞同文西小小
到底邊度廢

舊既唔去
新既點黎

係白貞同幻文西超晒班

加攻減防放係同一招已經柒左

GIOGIO榮

小刑係邊個寫手負責

叶狗幾時出淨係出肥既友情POOL

不如實裝友情100抽

可以自動賣從者重要d

RICH到

RICH

活動係咪仲係 hold 住 2700 萬 limit?

返工唔課金返黎做乜

型

我覺得武藏算係咁 如果好易連射其他CLASS連射打手都冇機會出場

3千萬

點開，我開唔到既

介介又課左幾多

今個月加加埋埋應該20pack
好在月中出單

一路有任務就打上去無留意喎

睇住自己荷包

重有白槍

放心仲係我計算之中

710,809,479

之前課文西課左好多?

伯爵
心地唔好既聖女

改左名咩， 咩名

肥沙

白貞心地好好喎

twitter開始見到有人估今次嘅主題係夢
小刑想出去玩
卡米拉想好似龍娘咁有活躍嘅機會
沖田好撚想要泳裝
阿榮就回到中2時，去追夢做繪師劍豪

所以夢魔嘅梅林今次先可以介入

又好似幾合理

即係白槍心底係想

Respect

Melt係想除低把劍？

681 697 728
重玩冇耐 好多位 ++

唔知
但以武藏介紹賭場所講嘅野，佢個場未來半年嘅表演都full晒
可能係想做人條女主角？

突然想去考消防隊目

just do it

絆10先唔攞出黎射

想做企鵝

話時話好似FD LIST冇牙介

又錯字漏字

我提哂d錢出黎，換哂做日本itunes卡，有無得諗？

或者，用哂黎買美元卡

係就快啦

以FGO玩家課金度，我換返做真錢話咁易啦

點解唔直接轉做外幣

反正最後都要變石，課定先嘅原理

動物外套真係好可愛 可愛既女仔著完會更可愛

= =

-.-

dw c96 開團了

求add
170,399,124

毒拎求朋友
ID: 221,666,062

可唔可以介紹下隻Dominate Grail War -Fate/stay night on Board Game

除左個生放送見過個樣，我都唔知點玩

搵日研究下

？

始終都係糞營運，當場生放玩返鋪吸引下人都好，依家想買又唔知玩咩同點玩

精神

肝爆

9999銀料

加jor

係喎

nobu都走左去做騎空士

打J打左咁耐

想問下個D要用票黎入ge關係主要打D咩料ge

QP

早

乜驚

唔係新果隻練金工房咩

未玩過鍊金工房，仲諗緊買唔買隻火紋試下

聽晚有梅林抽

伏筆黎
尼托應該係比人踩場，搶左個賭場

放工課定多pack先

希望中, 剩低拎黎抽沖田

竹箒日記更新、夏水着カジノイベント、よろしくです。あとガウェインおまえ……。ちなみにトリスタンは幕間で答えを得ており、モードレッドは「そういう父上に仕えていたならそうするだろうし、カルデアのオレはそれを止めるために殺すだろうさ」と割り切ってます。 #FGO

東出tweet

我都想

之前巴哈有被邀請去玩
篇文有介紹點玩

9月又MHWI又鍊精

有冇巴打知道懶貓直播拎黎airplay果個程式叫乜名
我用緊airserver麻麻地

泳白槍係咪轉左人畫？

一張禮裝都刷唔到

九月都唔知會有咩事

我放棄mhwi了無時間玩

可能都係石田

無轉，都係石田

681 697 728
重玩++

大家咁話

刷個裝都咁非洲

求FD子
ID: 557 398 060

召集所有尼祿愛好者fd

黑鬚

我本人既縮影

浩南哥又串禾地

輝夜149

高大有錢

169 窮撚

提下大家
DW套FSN牌重撚過麻雀

sorry 想問下係未開定點
我見一路都打唔到

Btw 求巴打們carry
243817319

入面裝真英靈?

要去商店換野

尼哥又講大話

989,255,788
求各位施捨同情點抽陳宮

Thx

你4mk玩睡姦

三面圍攻
用早坂做祭品，引走書記
用圭做祭品，引走老豆
用真妃/學姐做祭品，引走石上同伊井野

應該係用live game extreme個直播程式搏iphone頭就用到

我買完,本野我都仲未拆丫

廢J招fd子
4個位
728,058,894

咁貴 都係不了

我得嫁王係寶五

台主 Gungho機抽唔抽得過 邊隻有用

ging 你黎講已經係好好了

寶一黨竟然有寶五已經算係咁

已經唔敢抽落去

1月到家陣,1隻新5星都無中過
得返幾十石

無0鹿裝

大部份都係無唔會死,有就更好嘅野

5星係乜黎？我fgo得三星

陳宮

拎晒朋友d限出去射

花嫁尼碌

拎陳宮射哂堆sup好撚爽

抽乳上定霉林好

both！

咪等物乳上先抽囉
預下星期3/4開乳上POOL, ,都仲有2個星期日會開梅林

點解真理之卵咁難跌你地都咁快升爆技

我狂周同幼文西都無升到,好驚泳裝有人要食

已經課左金抽BOTH

Rich

希望今日pool2有得試用
或者企對面俾人睇下技都好

因果由國，容港治己

我為淨係開黎緊星期六日

今日賭場係尼托
但張挑戰書已經劇情賣晒
即係今日一係打卡米拉，一係打沖田

我幼文西同狂周剩係升左np招技已經冇哂卵我見fd list有幾個都升爆 好勁

梅林一共開3個星期日

夏天預左出血 冇計啦

黃台之瓜，何堪再摘?
因果由國，容港治己。
以愛之義，止息怒憤

added

成年都出緊血

多謝大佬大腿

等沖田應該五星

連農具都一張都冇

加乘哥

大家人兌哂美金未？

終於有心情追番,設定真係亂鳩黎
但阿士幾型

我老婆叫我兌聖晶石

你沒有老婆

堆好友收起晒釘蓋+15np禮，放晒根性周500年

下山套忍忍者仲亂黎啊

佢老婆唔係四驅車咩？

次次課完唔到最尾果下都唔出，幾驚又要課多單

DCD (ZIO篇)

狂周升完已經用哂
小文西卡住係888

669,741,929
有冇人可以加加我，仲有幾個位
我個frd list冇咩人掛禮

冇好友sup未射自己既sup囉

牙士先係主角

我婆

含完jer仔黎

射人地腦公腦婆先過癮

射得人地一隻，自己都仲要出兩隻

一隻之嘛，你無滿突寶翁咩

誹謗？

首發我放伊阿宋去死

三連射咪要三隻

好心佢好友篩選就比人排埋數量
成日要頁頁搵邊個+2

唔係有得揀最大解放

自己出兩隻，但第一波用換人換伊阿宋去死

神父幾時轉老婆

義妹真係好撚正

報驚

見到鳥
原來要禁隔離個先係on

全婆神父

唔係正常射3層咩

係，但無話要三次郁係sup

最衰山翁太高cost，唔係想射神父出去

J圖bot有無tamamo 圖

內山昂輝生日快樂

變化A

大龍

想搵隻錢裝c狐supp都唔簡單

Tamamo本身都無乜人掛

係 仲諗住event玩下泳武, 之後應該冇乜機會用

掛緊掉落 其實大家要錢定掉落多

錢

我都prefer錢 升咗幾野就冇哂

開主線先掛錢裝好過

刷住FQ等開主線

未 3 10 啱啱啱

總有一日啱用~ 留個id~

有無禾fd子

想問梅係邊日開靈衣

169015223

做咗一排登入黨唔記得哂啲game名

有冇攻略

玩到咁

又玩牙芥

無泳裝打唔入？

劇情3t完

劇情黎，無key item打唔到神尼托

衰咩坐咁耐

手足瞓咗幾耐

問下姐, 轉左去買卡好耐

屌那星 比人碌左700蚊
唔知咩國家貨幣黎

打神？係時候用\hyper muteki/

梅0e
又要等多兩日

PayPal定咩

唔係payal
D非洲公司黎

de de de cade

好養生

有冇人有訂穴綺禮個youtube channel

夢說又多個point
尼托簡直就係理想嘅法老 現人神

又唔夠料開靈衣

no

估唔到意思

其實白槍乳量畫細左

梅林好型

幾好睇

好睇過之前個張

右邊幾令,左邊幾7

自爆禁止，笑到我

唔知點解見到會諗起蔡瀾

我反而鍾意左邊立繪多啲

好陽光boy

鳩飛預告狀

掛左tamamo 錢裝 你地唔好射tamam出去

你地射tamamo出去我就換根性裝 等你地無得換下一個np角上黎

㚥

老芥又要自爆

今日可以轉場刷

賭場有部老虎機上面係公主貓

係咪代表緊啲乜野

月姬合作不遠了

真係有既話

最快都大半年後

今次有咩新卒

我宜家希望今次出夠3個泳裝牌頭嘅pool
泳melt&lip pool2, 泳乳&泳沖pool3
咁就可以確保到melt係5星

555498954
12個位

台煮嫌錢多

台豬逼害窮丁手足

其實唔出奇，1個禮拜1個pool，依家仲有18日

嘩 我屌山！！

如果無咗個春麗頭就好

唔巧啦 3個pool真係破產

洩了

牙榮就算唔計隻鞋都好高

162高過棉被同提拉B了

Tamamo 幾時有0e

少薯就無錢抽晒，抽埋隻梅林用人地果隻算

我都想有

畢竟蘑菇老賊至今都沒有提到士郎在被切嗣領養前的身分
哪怕是姓氏都沒有提到半點

村正自己也提到，憑依挑選的人有幾種情況
但不外乎精神性的相容，還有就是血緣有所親近
實在無法不讓觀眾去聯想到，士郎的舊姓就是千子呢

其實係蘑菇唔記得

伏筆王

一直無寫即係可以睇情況再寫

擺明啦

根本無諗過俾人收養前係點

反而想佢出村正果時玩野 令一成好似大河咁俾神靈上身

有本未呀秘書狐無慘

就算melt係咩星數我都抽番黎愛唔係用星數衡量既

廢話

訓身是常識吧

型撚到..

今日達哥生日，大家有冇咩說話想同達哥講？

唔知melt同沖田會係咩職

No one give a shit

有個好重要既團唔記得開訂..

依加開

咩圑

新手留名

好多巿民問你幾時死

正常人自帶魔術迴路

160毒撚著呢同連身裙分別

fever 券係每日有就打
定要儲埋等後面啲關

儲

我打咗

btw 今日劇情預告左泳伊絲塔寶解

終於抽到陳宮

可以射fd了

4星真係好難追...

到最後9pack先寶2到武藏
但都唔夠第一次ccc殺生丸10pack 3 5星 0殺生丸經典
利申 殺生丸未召喚

已經FF到尼哥著上身個樣
Btw立牌團是咪完左

未
好似下星期先完

條新遊行路線即係擺明搞事
利申紅磡撚

有無lin

facebook :尼祿屋

新手一問 水著武藏 定 法老王勁？

原本係由紅磡碼頭生上去九龍城宋皇台
剛剛批條路係由海心公園行番入去黃埔
即係等你d人堆響黃埔中心點無得走+阻塞交通

邊個法老王先？

水着沖田應該係武內畫?
武內畫親個啲通常都唔露肉

打多幾鋪今日個術本就好想寶五小文西了

奧茲曼迪亞

唔同職 又唔同用法 好難比較

武內sir咪又係copy and paste

單講性能的話拉二單體騎頂點黎
但係我仲未中到呀屌你老母
今年係咪蒼銀合作呀

柒出國際

水着唔係

依張同劍式係最好J

應該係
2個我都加左好耐

GOGOGO